究竟點先會有安全感

令自己內心強一點

揀個條件差既伴侶

搵嗰會俾安全感你嘅男朋友

咁仲會無安全感
要搵個強勢的
關心多的
錢銀上都保護到先